[突發]見到元朗有人比犬逗

幫朋友問
佢話23:28見到3個後生仔應該打完籃球
經過元朗警察宿舍
佢好擔心叫我喺度開po ,叫你地報平安
如果你哋有連登ac就留言覆我啦
佢真係好擔心你地架

幫你推下

Push la

push

Push

唔叫街坊支援?

😂元朗街坊支援？

元朗好難啊ching